今日警方旺角行動部署 相信又再次激起民怨

廣大市民有眼見到香港警察係咩一回事

一日唔回應五大訴求 一日都會有人出尼

估唔到星期日行旺角既普通市民都感受到香港警察係點為市民服務

黑警而家證又唔帶 制服都可以唔着

屌😂谷撚左好耐啦 聽到有啲警察同學briefing個陣話要報返上次警總一戰之仇😂

笑撚左，垃圾黑犬

警犬

無論和理非定係政治冷感既香港人都知道警察既質素係點

Babykingdom既爸爸媽媽，你地既仔女將來就係活起一個咁既香港

要做多 d 噚日護送大媽同今日打市民嘅對比圖

佢地背後操盤果個(班)人真係好驚事件唔升級咁

平復咗都變返好撚嬲
一定要宣揚警狗一而再再而三濫暴問題！！

其實政府班AO EO係咪好頭痛點樣先可以控制到數以萬計低學歷低EQ毅進狗

搞L錯 怒火中燒

記住

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

好多明明係度食緊宵夜果D都奶曬野

點會控制到毅進仔，個個都無腦，一日到黑叫雞打市民

Push

班龜清緊係菜街M記D人

記者一定要問

1. 警察拉上車熄燈打人，聽到有人俾人打
2. 係咪會繼續用落閘放手，黑社會暗角手法清場
3. 有人行緊街非黑杉都俾人打到頭破血流同埋拉，寧願拉錯人，都唔會放人走

林鄭心諗? : 唉，難得靜左一個星期，你地班狗咁低EQ亂咁吠

而家D黑警同喪屍無咩分別
見人就咬.

睇住佢地叫人走 然後玩包抄
啲便衣帶個頭盔拎個盾牌就可以公然做持牌爛仔

有糧便是娘

文宣組準備做野

係滙豐叫人走
示威者後退
然後係山東街衝出黎追打人？

香港黑警真係狗都不如

有冇嚴重衝突, 文宣组開工
be water
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

敵仔個心態固EQ低固然係一個問題

而諗得出分幾個小隊夾死示威者唔比佢地退先係最狠毒
散仔係仆街 上面堆白衫 同再上上面嘅指揮官係大仆街生仔冇賓周果隻

今次真係看在眼下
人都走緊 直情對峙都冇
2面包抄 造成混亂
然後就話鳩你衝擊
再full gear 打鳩你
黑警必須死全家

警犬㩒住個示威者, 跟住周圍 d 狗拳打腳踢抽水, 又幫民陣棸人氣

件事要再完整D，點解一開始會咁多人係旺角？
係咪遊行結束後人潮向旺角散去，但係唔夠路比人散？
如是者，咁姐係去完遊行番屋企都比人打同拉啦。

如果唔係，咁點解咁多人去咗旺角？
要有說明，點樣開始出現人同埋點解會出現比人包！

要好好做好文宣工作。

唔洗今日都對黑警好大怨氣

幫佢哋上聽日嘅國際新聞頭條

文宣準備

直接宣布旺角宵禁算啦

記者朋友加油

睇Live見到普通市民行街都奶野

睇到好撚嬲

順手屈9佢打遊客同普通市民..
多謝警犬幫手實行焦土手段
將自由行趕走

呢個輿論可以主打中立派

一哥：你班垃圾毅進仔俾我抖下得唔得

做好文宣屌鳩班仆街冚家鏟

今日俾遊行人士屌爆

谷佐咁耐 上曬腦

今日無佔旺 只係遊行行到旺角無啦啦有班狗擋住去路再同時偷偷地包抄 打人

食老麥都要趕, 宵禁旺角? 成班毅進仔白鳩痴
死鬼佬咁想發洩就開槍啦屌你老母

中立派既民怨一晚之間俾警察派起左

本身政府諗住想拖，點知今次真係要班弱智on9孤兒黑警幫手hold住到火，連班和理非都打，遲早香港革命都無咩問題

黑警咁乖咁聽話，遲早連條命都比埋出黎

大家咁話啦
香港市民都谷撚左好耐

班狗次次都唔識玩

又扑鳩手無串鐵示威者

直播譚文豪阻住克警

譚文豪型到

Sorry騎劫你地

小弟想請大家幫手推推

旺角現場入！

無可能再和理非

公然挑釁示威者

佢哋根四圍辣火頭

推記者

推到記者都屌黑警老母

有無得整同一套裝備一齊著

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

屌你老母死黑警記者都照用盾撞

普通市民見到有幾醜惡

好簡單，特首連市民條命都唔重視，何況你警察，一粒隨時可以棄嘅棋

普通市民都中招黑警宵禁啦屌